倒數一個人係廁所倒

好開心

waiwaig呢

ching一樣咁慘

有人陪

你唔陪佢？

第二個男人陪